﻿Introducción
============


**POS Inventario**
 es un sistema responsive para administración de inventario - POS. Basado en el framework 
**[Bootstrap 4](https://getbootstrap.com)** + **[AdminLTE.io](https://adminlte.io)**.

Screenshots
-----------

### 
Dashboard

!
[Screenshot_6](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79493482-29949e00-7fe7-11ea-8f19-18257ca83bf5.png )

!
[Screenshot_7](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79493685-74161a80-7fe7-11ea-8c7c-8000af2e68e4.png)


### Categorías

![Screenshot_8](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79493710-7d06ec00-7fe7-11ea-8a07-a87de241292f.png)


### Clientes

![Screenshot_9](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79493723-84c69080-7fe7-11ea-977d-3f95c3f5332b.png)


### Kardex

![Screenshot_10](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79493762-914ae900-7fe7-11ea-9e29-5524fd56e2c9.png)


### Productos

![Screenshot_11](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79493795-990a8d80-7fe7-11ea-8efb-e62dc4b337f0.png)


### Proveedores

![Screenshot_12](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79493821-a45db900-7fe7-11ea-8bca-f2e4018612ad.png)


### Usuarios

![Screenshot_13](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79493841-aaec3080-7fe7-11ea-9bcc-51c3faff828d.png)


### Registro de cliente - Formulario

![Screenshot_14](https://user-images.githubusercontent.com/49742928/79518865-bd7e5e00-8017-11ea-8e88-203b681358c8.png)


Tecnologías
-----------


**[AdminLTE.io](https://adminlte.io)
**

**[Bootstrap 4](https://getbootstrap.com)
**

Javascript

**[jQuery](https://jquery.com/)
**

PHP

MySQL + Prepared Statements


**[Font awesome](https://fontawesome.com/)

